以前的人，東西壞了會想辦法修

「生在一個速食愛情的年代，卻嚮往著從前那些不用靠手機聯絡也能走到最後的感情。」

經歷了許多大風大浪
談感情這件事似乎不是像當初那樣有熱誠
不再隨隨便便說愛，不再看華麗的外表來決定要不要在一起
只是想要穩定，互相磨合，一起成長
找到最適合的相處模式
雖然現在在一起不代表以後就要結婚
但把每一次的戀愛都當成最後一次
一旦決定要在一起後就別輕易放手
這一條路也許坎坷，會受到很多挫折，
但那也會使你變得強壯，變得成熟，也變得更好

感情總是會有三種階段（因人而異）
熱戀期-磨合期-穩定期

熱戀期的你們每天熱線，有說不完的情話，聊不完的天
但日子久後發現沒話題了，累了，膩了

漸漸的你們進入了磨合期
開始因為跟熱戀期不同的表現而吵架、冷戰
「為什麼你出去不跟我報備」「我覺得那沒有必要」
一方覺得沒自由，另一方覺得沒安全感
起初的爭吵也許會試著溝通，該怎麼改善
但你們開始為了同一件事情一吵在吵，不累才怪
所以開始選擇冷漠、不說、不溝通，覺得溝通了也沒用
所以你們說要暫時冷靜一下
在這段期間或許你們不會聯絡
他找回了嚮往的自由，就像被解禁的孩子
但玩累了終究會回家
而你不妨在這個時期把過度的愛拉回來，多愛自己一點
有些人撐不過去選擇了放手
但放手了不代表下一段感情不會遇到同樣的問題呀
其實這段時期撐過去就行了，你體諒他，他找回以前的感覺

接著你們走到了穩定期
發現其實不需要每天聯絡，也不需要強迫報備
你要知道對方心裡一定會有你的位置
然後用著你們最舒服的相處模式一起走下去

給沒安全感的你們一段話
「安全感其實是自己能給的，別讓這沈重的三個字成為了對方的壓力。」
信任是最佳良藥，彼此相愛不需要這麼多猜疑，況且你不是對方，不會知道對方在想什麼，所以說別在腦補囉！

東西壞了就修，而不是丟
別只想要換，換了也不一定會比較好
歡樂或許會有新鮮感，但也代表著你要重新去適應
到時候再怎麼念舊也回不去了吧

講經啦 咁易咩
呢個世界有種人好鍾意逃避問題
唔願意去解決
去到最後問題解決唔到就無可能修補到關係

Agree 有啲人係唔願意同伴侶溝通 要對方自己估估下

有時係唔知點解決，結果逃避咗，然後返唔到轉頭...

一係睇開d 一係就放手

我相信無野係解決唔到
睇對方有無心去解決姐

睇唔撚到開，我個心好撚柒痛！！！

好agger
唔係要逼於無奈地接受
而係要有堅持既心

壞咗咪掉，買過個新好過啦

一齊整返好佢啦

掉你老母啊！！！！！！！

其中一個唔肯，已經注定收皮

一直都係用呢度態度, 只係最怕對方唔係

對方攰咗點算

以為講緊香港政局

唔係我唔想去整
係人哋唔畀機會我整啫

而家呢個年代
痴情畀人當係傻佬咋

係咪相處方式唔一致? 期望唔一致?
攰咪話俾對方知, 傾吓計, 搵方法就吓先

又準備變痴線佬

佢話咗俾我知喇，但亦都改變唔到喇

有冇人願意一人行一步?
你慢啲, 佢快啲

或者未解決就分手

個個好似你甘就唔會分手了

無左愛可以點

咁無得講

Fuck and go

一隻手掌拍唔響了

因為世上唔會個個都咁長情

How to move on

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

既然唔愛, 都唔屬於你了
move on la

On9+bye, next lah.

我通常恨她一輩子 同自己講佢係bitch、臭閪 會好過啲

做唔出，因為佢根本唔係

拉

釋懷唔到

當初我就係咁，好努力想解決我地既問題，我地之間既問題，去到解決方法我都有諗。
結果佢一早已經唔打算同我解決，已經想分手，覺得好攰。
以為我地可以經歷磨合期，原來喺我諗緊未來既同時，佢已經諗緊點走…

一念之間成就了一線之差

lm

真係有人會唔每天聯絡？訊息都冇？

我都想

如果老夫老妻，應該真係唔會

有 我女朋友就係咁
先一齊咗半年
同我講話有必要每日都send msg?
最後我都無再搵過佢
佢亦都無搵過我
維持咗半個月
我都唔知自己係咪仲拍緊拖

每天聯絡係自然發生嘅事
你愛佢自然會諗起佢
即使只係講句放工喇訓覺啦掛住你做緊咩
只有唔愛先會覺得
每天聯絡=冇自由

。。。。。。。。。。

多謝你喺我咁苦嘅時候提供一點搞笑俾我sorry建築喺你痛苦身上

每個男人都會經歷嘅野
過幾年望返依家 一切都只係過眼雲煙

我個心真係好痛
我都唔知可以講啲咩說話安慰自己好
晚晚都失眠

你哋幾耐無見過

其實都係因為佢唔再愛我，真係將我放係心上，又點會捨得放手…

沒錯

人地大把選擇，就好似新出既電器又新鮮又慳電又好用，揾鬼同你整舊野，係死窮鬼無條件既先先念舊

浪費

點信？

由一開頭已經壞但無正視問題一路忍
呃自己所有野都仲正常 但原來自己都已經壞了

想挽救先知原來太遲

決定要修好自己先要對自己好啲

我做唔到

好多時念舊都係掛住以前好開心好bright嘅自己

唔係件件野壞咗都有得修理 有時唔洗比自己太大壓力要負責fix好件事
乖 修好自己 做返以前咁吸引嘅你
你會發現身邊自然就會有多啲開心事 識多咗錫自己/值得你付出嘅好人

Why do we fall? So we can learn to pick ourselves up

(都係同緊自己講)

點解我會覺得呢篇文好似係藍絲暗示唔好港獨台獨咁...

信任佢
被佢呃自己
變咗傻仔咁

我都想有安全感，我都想信任佢，但佢都冇做返啲嘢令我有信心，咁可以點

做左咩
仲一齊緊？

傻la
我以前就係咁諗
之後慢慢發現 要一個人改係好難
佢唔改 你就要改
但點解要我改？！
揾一個合適自己既人
易過叫其他人去改
同埋 好撚多人愈叫就愈唔改既
所以 費撚時理佢

一過熱戀期先發現我同男朋友根本就好唔一樣
性格、愛情觀、從一段感情中需要嘅嘢都好唔同
我覺得我哋好似唔會磨合得到
總之結果會係是但一個冇得做自己

但我真係好愛佢
仲想同佢製造好多回憶

接受唔到

其實咁樣仲可唔可以一齊落去